富途，華盛通員工入一入黎

幾時可以出指紋代替交易密碼

入得黎都升左一兩格

人地sptrader都已經有

意同

Ok.
我諗諗佢

我用sp trader係打完密碼再指紋
有時就齋指紋

牛牛唔係開住個app打一次就唔洗再打住 重開app先要

8securites 最方便

有冇買賣十格睇

ig 仲好啦

牛牛員工，出埋期貨唔該

個差價太大，一係坐浪

我上次食咗三千幾點，拎番舊錢入銀行，佢要收charge

出埋不得了

轉黎轉去又冇左幾格